本周最大戇鳩事件：奸狗老屆游B錯解黑旗意思

事源游蕙禎出左篇文話代表哀悼既黑旗可以比政府扭曲成代表無政府主義，叫人考慮清楚先去。

即係話去得既都要有必死決心，唔好當玩泥沙

但呢隻熱血既人竟然扭曲成游B五毛

大家務必小心惡意中傷既流言